【妓院版Uber】華裔母女檔賣淫集團落網！生意橫跨美29州

2017年04月04日
多州警方聯合公布，上月成功搗破一個跨州賣淫集團，經過多番追查後，發現主腦竟是藏身在洛杉磯爾灣市一對華裔母女以及2名同黨。她們旗下管理的賣淫事業橫跨美國29州，極有組織有如「妓院版Uber」。

加州爾灣市居民、23歲的吳芳耀（FangYao Wu，音譯) 、48歲的景虹(Hong NMN Jing，音譯)二人為母女關係；另外同黨有奧蘭治縣奇諾崗（Chino Hills）居民、49歲的黃索菲亞(Sophia Wang Navas，音譯）以及28歲的蔣東舟（Dongzhou Jiang，音譯）共4名華裔嫌犯被捕。明尼蘇達州檢控官將起訴4人敲詐勒索、教唆賣淫及色情販賣等多項罪名。
檢察官Peter Orput表示，該犯罪集團內部分工明確，總部設在加州爾灣，賣淫活動則大多發生在明尼蘇達州到北達科他州。其中於去年6月1日，景虹曾因在爾灣開設妓院，在一次警方臥底行動中被逮捕。
他又指，吳耀芳、上發布賣淫信息招攬顧客，顧客會得到一個地址，只要上門便可獲得性服務，就好似Uber版的色情販賣。
受害者大多是不會英語的中國或韓國女性年齡界乎32歲到49歲，部份受害人還需交出護照。如果不遵守規定，他們就受到驅逐出境的威脅。她們亦頻繁被集團首腦在多個賣淫場所間轉運，讓她們難以在同一個地方建立關係或求救。
警方指，受害者被規定每天必須掙夠800美元（約6,240港元），否則將遭開除甚至被遣返，這些女性每天工作12至14個小時，每筆性交易，賣淫首腦從中收取50美元（約390港元）提成。這些女性頻繁被羞辱、強姦及被顧客搶劫，蔣東舟被捕後表示，「這是她們生活的一部份，賣淫是一個高風險高回報的工作。」
警方從4名疑犯的手機及電腦中確認該組織發布的信息超過18,200條，目前三名在加州被拘捕的疑犯正在等待被遣送到明尼蘇達州受審。
[url]
[/url]

華人女人真係天生做雞

助養啫，使乜咁緊張

咁撚平既